【玻璃造的心】愛國學生應該即時退學!

LSE、UCL哪及得上我們清華、北大!? 膽敢叫香港做country?

英國鬼子亡我之心不死

召喚愛國同志 話比全世界中國人聽，叫佢地唔好讀LSE